大家試過最頹最霉係點樣？

戶口得番雙位數。 想食lunch都唔夠錢

賣八達通拎卡錢食飯

門路人借錢撘車返屋企

救護操班

曾經有個美好嘅靚西係我面前，我太粗插唔入。

利申:處真係好難入